(有劇透)本身想打篇文吹奏下chaos;child...

但係true end收和久井劇情個段真係
突然爆大量資訊量出黎又用一個咁莫名其妙既方式解決真係太奇怪，同成隻game高潮迭起個反差差太遠

不過成個故事真係好震撼，故事舖排，氣氛都係神級
true end最後個feel好似steins;gate個種若有若無既詩意，我自己好鍾意

順便，跟攻略玩見到乃乃線bad end但遊戲開唔到，點知比我見到d咁既野，對隻game心理陰影更大....

動畫點睇

動畫太勁不了

唔想浪費時間睇垃圾

你係冇劇透過咁玩ga?

誤中世莉架出生日期劇透
不過遊戲好早期已經有充分理由懷疑世莉架，例如旋轉dead極速收到消息，頭2次潛入都係得男主世莉架2人

通常某人係兇手係黑幕呢D都會比較易估
要係好似ever17/island果D唔係人
而係估成個奇怪唔知咩事既事件既真相先難估

推

有幾莫名奇妙
唔通你想見到拓爺 / 粉毛出來救場 ?

對手係 真GIGALO唔識串 基本上主角群呢D次貨係冇得打
(某線就算啦 完全係亂來)

講數走人好正常

不過好撚唔憤氣最後揀左士力架 而唔係乃乃

再睇埋情弱紀錄真係更加虐心...
就算迷子冇左個樣同對波我都唔拘

一來我好唔鍾意呢種太刻意留低d野唔講等出續集既舖排
二來true end轉用世莉架角度我會期待佢解釋多d世莉架既動機同心態
三來比起故事好緊湊一波三折既共通線同其他end，true end做得好平鋪直敘又冇乜高潮位

共通線係幾緊湊
角色end係得乃乃好jer
true end就見人見智

其他角色end爆點我都覺得好夠，相對平淡既有村end都有香月做爆點